讀乜都好，唔好讀電腦相關

除非你想中年失業

CS比其他科慘既地方係，去到四十歲你都要不斷進修，而好多電腦相關知識係會隨時間而扁值

但醫療，法律係唔會
知識對醫療法律係提增加搵錢機會，對it人只係保住自己飯碗

所以要走入政府做
un un 腳

極少位

it行業就同跑步機一樣，你跑極都係原位，唔跑就落後
醫療，法律，金融係跑緊跑道，努力就可以行前啲

STEM係香港係騙局，無論教師定學校都唔會尊重
只係玩具買賣行業

係,唔好再推cs

推工程同推人送死無分別

依一兩年都請唔少 逃生門開左啦

both中伏啦

利申IT狗

讀土木，唔好讀cs/ee/me

老豆老母窮，讀咩都唔會有任何改變，做社會最底層最適合你嘅性格

理科都乞食失業 文商又乞食 不如唔好讀啦

IT狗呢隻英前期幾勁
中後期就開始廢唔夠輸出

三大商科乞極有個譜
但三大工程，除左civil，有邊科有出頭天

岩，讀電腦=一世返學，到四五十歲時你學習能力唔夠，跟本就增值唔到，所以電腦只可以用黎玩唔可用黎搵食

ust computer en

中年失業

你覺得civil唔會畀人炒咩

大把讀完商科做文員